［公投］網上定排隊

各位巴絲打會上網定係排隊買戲飛

：打死都上網買 邊便咁多
：排隊買平好多

同埋講下點解

方

如果上網買可以將斷張手續費變做一次手續費，我係唔介意上網買的

8蚊一張。5個人去40。我坐車去買都未駛咁貴

其實上網買要交手續費真係好似好落後

感覺上一個先進國際大都會、世界級發達城市唔應該係咁

放工去睇會上網買定
有需要就買啦 十蚊八蚊
泊車都唔止啦